msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JANDI-APP\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: client/app/modal/profile.view.html
msgid "1:1 채팅"
msgstr ""

#: client/app/right/file.html
msgid "<i class=\"fa fa-chevron-left\"></i>  Files"
msgstr ""

#: client/app/center/center.html
msgid "@ch-menu-delete"
msgstr "채널 삭제하기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@ch-menu-invite"
msgstr "이 채널에 팀원 초대하기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@ch-menu-leave"
msgstr "채널 나가기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@ch-menu-rename"
msgstr "채널 이름 변경하기"

#: client/app/header/header.html
msgid "@common-account-settings"
msgstr "계정 설정"

#: client/app/left/left.html
msgid "@common-add"
msgstr "추가"

#: client/app/left/left.html
msgid "@common-channels"
msgstr "채널"

#: client/app/header/header.html
msgid "@common-create-ch"
msgstr "새 채널 생성"

#: client/app/header/header.html
msgid "@common-create-pg"
msgstr "비공개 그룹 생성"

#: client/app/error/404.html client/app/signin/signin.html
msgid "@common-customer-service"
msgstr "고객 센터"

#: client/app/left/left.html
msgid "@common-direct-messages"
msgstr "1:1 메세지"

#: client/app/signin/signin.html
msgid "@common-email"
msgstr "이메일"

#: client/app/header/header.html
msgid "@common-faq"
msgstr "FAQ"

#: client/app/left/left.html
msgid "@common-more"
msgstr "더보기"

#: client/app/signin/signin.html
msgid "@common-password"
msgstr "비밀번호"

#: client/app/error/404.html client/app/header/header.html
#: client/app/signin/signin.html
msgid "@common-privacy-policy"
msgstr "개인정보취급방침"

#: client/app/left/left.html
msgid "@common-private-groups"
msgstr "비공개 그룹"

#: client/app/header/header.html
msgid "@common-profile-settings"
msgstr "프로필 수정"

#: client/app/header/header.html
msgid "@common-service-settings"
msgstr "서비스 설정"

#: client/app/signin/signin.html
msgid "@common-sign-in"
msgstr "로그인"

#: client/app/header/header.html
msgid "@common-sign-out"
msgstr "로그아웃"

#: client/app/error/404.html client/app/header/header.html
#: client/app/signin/signin.html
msgid "@common-terms-of-service"
msgstr "이용약관"

#: client/app/error/404.html client/app/signin/signin.html
msgid "@common-visit-homepage"
msgstr "홈페이지 방문하기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@dm-menu-file"
msgstr "파일 보기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@dm-menu-invite"
msgstr "대화방으로 초대하기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@dm-menu-profile"
msgstr "프로필 보기"

#: client/app/error/404.html
msgid "@error-404-message"
msgstr "존재하지 않는 링크이거나 삭제된 페이지 입니다"

#: client/app/error/404.html
msgid "@error-404-title"
msgstr ".. 길을 잃었습니다"

#: client/app/header/header.html
msgid "@file-all"
msgstr "모든 파일"

#: client/app/header/header.html
msgid "@file-audio"
msgstr "오디오"

#: client/app/header/header.html
msgid "@file-image"
msgstr "이미지"

#: client/app/header/header.html
msgid "@file-pdf"
msgstr "PDF"

#: client/app/header/header.html
msgid "@file-upload"
msgstr "파일 업로드"

#: client/app/header/header.html
msgid "@file-video"
msgstr "비디오"

#: client/app/header/header.html
msgid "@file-your"
msgstr "내 파일"

#: client/app/header/header.html
msgid "@header-file"
msgstr "파일"

#: client/app/header/header.html
msgid "@header-help"
msgstr "도움말"

#: client/app/header/header.html
msgid "@header-menu"
msgstr "메뉴"

#: client/app/header/header.html
msgid "@header-setting"
msgstr "설정"

#: client/app/signin/signin.html
msgid "@login-invalid"
msgstr "이메일 또는 비밀번호를 확인해주세요"

#: client/app/signin/signin.html
msgid "@login-message"
msgstr "이메일과 비밀번호를 입력하세요"

#: client/app/signin/signin.html
msgid "@login-reset-password"
msgstr "비밀번호 찾기"

#: client/app/signin/signin.html
msgid "@login-welcome {{teamInfo.name}}"
msgstr "{{teamInfo.name}} 환영합니다"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-create-ch"
msgstr "님이 채널을 생성했습니다"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-create-pg"
msgstr "님이 비공개 그룹을 생성했습니다"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-file"
msgstr "파일"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-invited"
msgstr "님이"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-invited-postfix"
msgstr "님을 초대했습니다"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-joined"
msgstr "님이 참여했습니다"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-left"
msgstr "님이 떠났습니다"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-open-original"
msgstr "원본 파일 보기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-shared"
msgstr "공유된"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-unshared"
msgstr "공유 해제된"

#: client/app/center/center.html
msgid "@msg-whose"
msgstr "님의"

#: client/app/right/right.html
msgid "@option-all-locations"
msgstr "모든 대화방"

#: client/app/right/right.html
msgid "@option-all-writers"
msgstr "모든 팀원"

#: client/app/center/center.html
msgid "@pg-menu-delete"
msgstr "그룹 삭제하기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@pg-menu-invite"
msgstr "이 그룹에 멤버 초대하기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@pg-menu-leave"
msgstr "그룹 나가기"

#: client/app/center/center.html
msgid "@pg-menu-rename"
msgstr "그룹 이름 변경하기"

#: client/app/header/header.html
msgid "@team-invite"
msgstr "팀원 초대"

#: client/app/header/header.html
msgid "@team-switch"
msgstr "팀 변경"

#: client/app/modal/create.private.html
msgid ""
"A private group is only visible to its members, and only members of a "
"private group can read or search its contents."
msgstr ""
"비공개 그룹은 그룹에 가입된 멤버만 볼 수 있으며, 해당 파일, 내용들도 가입된 "
"멤버에게만 공개됩니다."

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "Account Setting"
msgstr "계정 설정"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: client/app/right/file.html
msgid "Add Comment"
msgstr "댓글 남기기"

#: client/app/modal/create.channel.html
msgid "Anyone can join."
msgstr "채널은 팀의 멤버 누구나 참여할 수 있습니다."

#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: client/app/modal/join.html
msgid "Browse channels"
msgstr "채널 목록"

#: client/app/modal/image.crop.html client/app/modal/join.html
#: client/app/modal/rename.html client/app/modal/share.html
#: client/app/modal/upload.html
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: client/app/modal/image.crop.html client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "Change your email address"
msgstr "이메일 변경하기"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "Change your full name"
msgstr "이름 변경하기"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "Change your password"
msgstr "비밀번호 변경하기"

#: client/app/modal/create.channel.html
msgid "Channel Name"
msgstr "채널 이름"

#: client/app/modal/join.html
msgid "Channels you belong to"
msgstr "참여한 채널 목록"

#: client/app/modal/join.html
msgid "Channels you can join"
msgstr "참여 가능한 채널 목록"

#: client/app/modal/invite.direct.html
msgid "Choose"
msgstr "선택"

#: client/app/right/file.html
msgid "Click to view"
msgstr "파일 보기"

#: client/app/modal/create.channel.html client/app/modal/create.private.html
#: client/app/modal/invite.channel.html client/app/modal/invite.direct.html
#: client/app/modal/invite.team.html client/app/modal/list.user.html
#: client/app/modal/preferences.html client/app/modal/settings.account.html
#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: client/app/modal/share.html client/app/modal/upload.html
#: client/app/right/file.html client/app/right/right.html
msgid "Comment"
msgstr "댓글 남기기"

#: client/app/modal/preferences.html client/app/modal/rename.html
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: client/app/modal/create.channel.html client/app/modal/join.html
msgid "Create Channel"
msgstr "채널 생성"

#: client/app/modal/create.private.html
msgid "Create Group"
msgstr "그룹 생성"

#: client/app/modal/join.html
msgid "Create New Channel"
msgstr "새 채널 생성"

#: client/app/modal/create.private.html
msgid "Create a private group"
msgstr "비공개 그룹 생성"

#: client/app/modal/create.channel.html
msgid "Create new channel"
msgstr "새 채널 생성"

#: client/app/modal/create.channel.html
msgid "Creating a new channel."
msgstr "새로운 채널을 생성합니다."

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: client/app/right/file.html
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: client/app/modal/profile.view.html client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Department"
msgstr "부서"

#: client/app/modal/preferences.html
msgid "Desktop Notifications"
msgstr "데스크탑 알림"

#: client/app/modal/list.user.html
msgid "Direct Message"
msgstr "1:1 메세지"

#: client/app/right/file.html client/app/right/right.html
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "Each fields(Email, Last Name, First Name) are all required."
msgstr ""
"이메일, 성 그리고 이름 세 정보를 모두 기입하셔야 초대 이메일이 전송됩니다."

#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Edit"
msgstr "수정하기"

#: client/app/modal/invite.team.html client/app/modal/profile.view.html
#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "Failed to send email"
msgstr "다음 주소로 이메일 보내기를 실패하였습니다."

#: client/app/modal/share.html
msgid "File"
msgstr "파일"

#: client/app/right/right.html
msgid "File Type"
msgstr "파일 형식"

#: client/app/right/file.html client/app/right/right.html
msgid "File has not been shared in any other channels"
msgstr "공유된 채널이 없습니다"

#: client/app/right/right.html
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: client/app/modal/preferences.html
msgid "For all messages"
msgstr "모든 메세지"

#: client/app/modal/upload.html
msgid "For search file by title"
msgstr "타이틀로 파일을 쉽게 검색할 수 있습니다"

#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Full Name"
msgstr "실명"

#: client/app/modal/invite.channel.html client/app/modal/invite.direct.html
#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "Invite"
msgstr "초대"

#: client/app/modal/invite.channel.html
msgid "Invite Others"
msgstr "팀원 초대"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "Invite others to team"
msgstr "새로운 팀원 초대하기"

#: client/app/modal/invite.direct.html
msgid "Invite to"
msgstr "채널/그룹 목록"

#: client/app/modal/invite.direct.html
msgid "Invite {{ currentEntity | getFirstLastNameOfUser }} to a channel/group"
msgstr "{{ currentEntity | getFirstLastNameOfUser }}님 초대하기"

#: client/app/modal/join.html
msgid "Join"
msgstr "참여"

#: client/app/modal/preferences.html
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: client/app/right/right.html
msgid "Location"
msgstr "공유된 곳"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "Missing Information"
msgstr "모든 정보를 입력해주세요"

#: client/app/modal/create.channel.html client/app/modal/create.private.html
#: client/app/modal/rename.html
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: client/app/modal/preferences.html
msgid "Never"
msgstr "없음"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "New Username"
msgstr "변경할 이름"

#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: client/app/modal/join.html
msgid "No Result"
msgstr "결과가 없습니다"

#: client/app/modal/join.html
msgid "No channels to join"
msgstr "참여 가능한 채널이 없습니다"

#: client/app/right/right.html
msgid "No files found matching on"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

#: client/app/right/right.html
msgid "No files uploaded"
msgstr "업로드된 파일이 없습니다"

#: client/app/modal/preferences.html
msgid "Only for direct messages"
msgstr "1:1 메세지"

#: client/app/right/right.html
msgid "Open original"
msgstr "원본 보기"

#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Optional Information"
msgstr "추가 정보"

#: client/app/modal/profile.view.html client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: client/app/modal/create.channel.html
msgid "Please use Private Group for a closed channel."
msgstr ""
"특정 멤버들과만 공유하고 싶은 채널을 만들고 싶은 경우에는 비공개 그룹을 생성"
"하여 초대해 주시기 바랍니다."

#: client/app/modal/profile.view.html client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Position"
msgstr "직책"

#: client/app/modal/preferences.html
msgid "Preferences"
msgstr "서비스 설정"

#: client/app/modal/create.private.html
msgid "Private Group Name"
msgstr "비공개 그룹 이름"

#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid "Profile Setting"
msgstr "프로필 수정"

#: client/app/modal/image.crop.html
msgid "Profile picture"
msgstr "프로필 사진"

#: client/app/modal/create.channel.html client/app/modal/create.private.html
msgid "Purpose"
msgstr "목적"

#: client/app/modal/rename.html
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: client/app/right/right.html
msgid "Search by title"
msgstr "제목으로 검색"

#: client/app/modal/join.html
msgid "Search channel by name"
msgstr "이름으로 검색"

#: client/app/modal/invite.channel.html client/app/modal/list.user.html
msgid "Search users by name"
msgstr "이름으로 검색"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "Sent the invitation mail successfully"
msgstr "정상적으로 초대 이메일을 보냈습니다."

#: client/app/modal/share.html client/app/right/file.html
#: client/app/right/right.html
msgid "Share"
msgstr "공유하기"

#: client/app/modal/share.html
msgid "Share File"
msgstr "파일 공유"

#: client/app/modal/share.html client/app/modal/upload.html
msgid "Share in"
msgstr "공유 대상"

#: client/app/modal/upload.html
msgid "Title"
msgstr "타이틀"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "Update Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "Update Username"
msgstr "이름 변경"

#: client/app/modal/upload.html
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: client/app/modal/upload.html client/app/right/right.html
msgid "Upload File"
msgstr "파일 업로드"

#: client/app/right/right.html
msgid "Writer"
msgstr "작성자"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "You can change account settings such as full name, password"
msgstr "이름, 비밀번호 등 계정 설정을 할 수 있습니다"

#: client/app/modal/preferences.html
msgid "You can change service preferences such as language, notifications."
msgstr "언어, 데스크탑 알림 등 서비스 설정을 할 수 있습니다."

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "You can invite others to Jandi by email."
msgstr "이메일을 통해 다른 팀원을 잔디로 초대할 수 있습니다."

#: client/app/modal/settings.profile.html
msgid ""
"You can set or change basic information such as nickname, phone number and "
"position."
msgstr "닉네임, 전화번호, 직책 등 기본적인 프로필 정보를 수정할 수 있습니다."

#: client/app/modal/join.html
msgid "You have not joined any channels yet"
msgstr "참여한 채널이 없습니다"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "fail to update"
msgstr "업데이트 중 오류가 발생했습니다"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "invalid password"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "is already member of your team"
msgstr "은(는) 이미 가입된 이메일입니다"

#: client/app/modal/invite.team.html
msgid "is invalid email address"
msgstr "은(는) 올바르지 않은 이메일 주소입니다"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "required"
msgstr "필수항목입니다"

#: client/app/right/file.html
msgid "shift+enter to multiline"
msgstr "멀티라인 입력: shift+enter"

#: client/app/modal/settings.account.html
msgid "update complete"
msgstr "올바로 변경되었습니다"

#: client/app/modal/profile.view.html
msgid "메일 전송"
msgstr ""

#: client/app/modal/join.html
msgid "명"
msgstr ""

#: client/app/modal/join.html
msgid "참여멤버"
msgstr ""

#: client/app/modal/profile.view.html
msgid "파일 리스트"
msgstr ""

#~ msgid "'s"
#~ msgstr "님의"

#~ msgid "Delete this channel"
#~ msgstr "채널 삭제하기"

#~ msgid "Delete this group"
#~ msgstr "비공개 그룹 삭제하기"

#~ msgid "Invite others to this channel"
#~ msgstr "채널 초대하기"

#~ msgid "Invite others to this group"
#~ msgstr "그룹 초대하기"

#~ msgid "Invite to channel/group"
#~ msgstr "채널/비공개 그룹으로 초대하기"

#~ msgid "Leave channel"
#~ msgstr "채널 나가기"

#~ msgid "Leave group"
#~ msgstr "비공개 그룹 나가기"

#~ msgid "Rename this channel"
#~ msgstr "채널 이름 변경하기"

#~ msgid "Rename this group"
#~ msgstr "비공개 그룹 이름 변경하기"

#~ msgid "Shared"
#~ msgstr "공유"

#~ msgid "View files"
#~ msgstr "파일 보기"

#~ msgid "View profile"
#~ msgstr "프로필 보기"

#~ msgid "created current channel"
#~ msgstr "님이 채널을 생성했습니다"

#~ msgid "created current private group"
#~ msgstr "님이 비공개 그룹을 생성했습니다"

#~ msgid "has left"
#~ msgstr "님이 떠났습니다"

#~ msgid "invited"
#~ msgstr "님이"

#~ msgid "Account"
#~ msgstr "계정 설정"

#~ msgid "All Files"
#~ msgstr "모든 파일"

#~ msgid "Images"
#~ msgstr "이미지"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "메뉴"

#~ msgid "PDF"
#~ msgstr "PDF"

#~ msgid "Privacy Policy"
#~ msgstr "개인정보취급방침"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "프로필 수정"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "설정"

#~ msgid "Sign Out"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "Starred Items"
#~ msgstr "즐겨찾기"

#~ msgid "Team Directory"
#~ msgstr "팀"

#~ msgid "Terms of Service"
#~ msgstr "이용약관"

#~ msgid "Your Files"
#~ msgstr "내 파일"

#~ msgid "Channels"
#~ msgstr "채널"

#~ msgid "Direct Messages"
#~ msgstr "1:1 메세지"

#~ msgid "More"
#~ msgstr "더보기"

#~ msgid "Private Groups"
#~ msgstr "비공개 그룹"

#~ msgid "Customer Service"
#~ msgstr "고객 센터"

#~ msgid "That’s an error"
#~ msgstr "..길을 잃었습니다"

#~ msgid "The page you were looking for could not be found."
#~ msgstr "존재하지 않는 링크이거나 삭제된 페이지 입니다"

#~ msgid "Visit Homepage"
#~ msgstr "잔디 홈페이지"

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "이메일 주소"

#~ msgid "Enter your email and password"
#~ msgstr "이메일과 비밀번호를 입력하세요"

#~ msgid "Forgot Password?"
#~ msgstr "비밀번호 찾기"

#~ msgid "Invalid email or password"
#~ msgstr "이메일 또는 비밀번호를 확인해주세요"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "음악 파일"

#~ msgid "EVERYONE"
#~ msgstr "모든 팀원"

#~ msgid "Video"
#~ msgstr "동영상 파일"

#~ msgid "YOU"
#~ msgstr "나"

#~ msgid "Activity Feed"
#~ msgstr "활동 기록"

#~ msgid "Recent Mentions"
#~ msgstr "최근 멘션"

#~ msgid "Rename Channel"
#~ msgstr "채널 이름 변경"

#~ msgid "For activity of any kind"
#~ msgstr "모든 메세지"

#~ msgid "joined this channel"
#~ msgstr "님이 참여했습니다"

#~ msgid "left this channel"
#~ msgstr "님이 떠났습니다"

#~ msgid "Create channel"
#~ msgstr "채널 생성"

#~ msgid "Create private group"
#~ msgstr "비공개 그룹 생성"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "검색"

#~ msgid "more..."
#~ msgstr "더 보기..."

#~ msgid "----- choose -----"
#~ msgstr "----- 선택 -----"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload file"
#~ msgstr "파일 업로드"

#~ msgid "JUST YOU"
#~ msgstr "나"

#~ msgid "Add New File"
#~ msgstr "파일 업로드"

#~ msgid "Please sign in"
#~ msgstr "잔디 회원이라면 로그인 하세요"
